{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040977",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002159967?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "평창 대관령목장길펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 チェックインとチェックアウトについてのご案内は以下のとおりです。 予約の際、基準人数に対する料金が適用され、基準人数を超える場合は追加料金が発生します。 追加人数を要求する場合、ペンション管理人に相談してください。 また、追加人数は宿泊しなくても追加料金が発生します。 付帯施設であるバーベキュー場やその他の施設を利用する場合、追加料金が発生することがあります。 また、イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があり、予約管理において若干の時間差により誤差が生じる場合があります。 重複予約が発生した場合にも優先的に予約された予約件が処理され、ペンションは責任を負いません。 ペンションの運営ポリシーに基づいて基準人数と追加料金は変動することがあり、この場合、ペンションの基準が適用されます。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 ペンションで提供する入室利用案内は次のとおりです:予約特典として、個別バーベキュー、一軒家ペンション、メゾネットタイプ、IPTV/WiFi、キッチン、客室は禁煙地域であり、バーベキュー場、カフェ、駐車が可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金はありますか？",
            "answer": "予約の際、基準人数に対する料金が適用され、基準人数を超える場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "追加人数を要求する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "追加人数を要求する場合は、ペンション管理人に相談してください。"
        },
        {
            "question": "追加人数は宿泊しなくても追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、追加人数は宿泊しなくても追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場やその他の施設を利用する場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "はい、付帯施設であるバーベキュー場やその他の施設を利用する場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は変動することがありますか？",
            "answer": "はい、イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があります。予約管理において若干の時間差により誤差が生じる場合があります。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、どの予約件が優先されますか？",
            "answer": "重複予約が発生した場合には、優先的に予約件が処理されます。ペンションは責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "基準人数と追加料金は変動しますか？",
            "answer": "はい、ペンションの運営ポリシーに基づいて基準人数と追加料金は変動することがあります。この場合、ペンションの基準が適用されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで入室できますか？",
            "answer": "いいえ、未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペンションで提供する入室利用案内は何ですか？",
            "answer": "予約特典として、個別バーベキュー、一軒家ペンション、メゾネットタイプ、IPTV/WiFi、キッチン、客室は禁煙地域であり、バーベキュー場、カフェ、駐車が可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 375,
        "QA": 508
    }
}